有咩舊球員嘅能力比而家嘅球迷吹大？

我諗到簡東拿，丹尼臣，維申迪，阿祖安奴

伊巴

T9 全盛英超入得24球 比個傻仔吹奏勁過巴哥

托迪

朗拿度

蘇斯克查

前世三都叫吹奏？
你有冇睇過佢踢波

謝拉特

識唔識字

施丹

李健和

T9 24球d隊友 冇得同巴哥 29球比喎
仲要利只係拎第四 前場靠哂佢一個

又來咁比
咁我都可以講如果冇左巴哥 轟最後拎唔到冠啦

利犬球員不嬲有150%加成

朗拿甸奴 巴迪斯圖達 奧雲 柏金

奧雲係近30年最弱歐足
好多勁過佢嘅前鋒都冇得攞

艾沙雲丶艾迪巴約丶希比丶拿斯利.......
只要係阿仙奴球員,每年12月前就會吹到上天

禁講冇t9 西班牙夠冇08歐國盃

仲有卡蘇拿

有韋拿己夠做

西班牙國家隊韋拿、沙維甚至辛拿都shape過費托啦。無空位比佢爆威力就減半，係利物浦成就左費托

冇巴哥夠冇歐聨

係上邊話冇得比 你都知依知個講法幾on9

哥屆可能都拎到
入103球

冇巴哥換其他當打前鋒
當半價 入14球
仲有安歷卡 馬路達都入10+球
影響不大

反而冇左林伯真係唔得
冇人可以中場入又助攻20粒

比只有盡量客觀比囉
但全盛T9真係不廢於巴哥

換左來轟頭一年既t9已經拎唔到啦

杜奧巴一樣唔係入得多，杜奧巴唔計最後兩季，166場場英超84球場均0.5球，T9踢利102場65球場均0.61

巴哥最勁唔係入波
係除左入波外全能
造波 搶點仲識射埋罰球

巴哥傳波同腳法都唔入流...

比利
馬勒當拿
荷蘭三俠
馬甸尼
禾拉
奇連士文
巴迪高
列高巴

最勁個季入得多過t9
踢頂級聯賽時間又長過佢
最後幾季英超已經勁高歲數 你再咁除返開

同埋條友用入球數字嚟屌T9唔夠班
你又畫過第個龍門出嚟

問題杜奧巴全盛期好多季都係入得少
得兩季叫好啲

T9唔係？
係轟個幾年直頭係垃圾

巴哥第一次走 已經係34 兩年後返來再拎英超
今日t9都係34

最後個幾年高歲數比你加埋下去計 T9先高巴哥0.11
講出來唔怕比人笑？

我走失左隻狗，sorry 咁多位

利迷都走左隻狗

簡東拿睇佢D精華好施丹FEEL
好撚啖定

你又話全盛，宜家又拉埋佢係轟黎講

全盛咪講左入29球 t9入24

有人冇啦啦要除開佢地英超均入球
唔係我來

牙路全盛26 沙拿全盛32 沙拿>牙路？

講全盛係啦 如果沙拿年年好似上年咁 利狗拎左456個英超啦

牙路傷半季都26球喎
計轉化入球率（入球/比賽分鐘）牙路仲勁過亨利

波歷克

你隻狗話唔話計場均嘛

Torres Suarez salah

卡域克
吹到中場大師

Gary Neville

呢三個除左沙拿有啲保留邊個吹大左

都話垃圾t9

咁轉返出一場入三球都係球皇啦